{
    "totalScore": 90,
    "qData": [{
        "question": "1.怀孕的准妈妈容易长痤疮（痘痘），以下说法正确的是？",
        "options": ["A.肯定怀了男孩", "B.肯定怀了女孩", "C.是孕酮引起的，跟男孩女孩没关系"],
        "answers": [2],
        "score": 30
    }, {
        "question": "2.健康人每天最多可以吃几个鸡蛋？",
        "options": ["A.想吃几个吃几个", "B.1个", "C.3个", "D.5个"],
        "answers": [0],
        "score": 30
    }, {
        "question": "3.如果口腔溃疡了，正确的做法是？",
        "options": ["A.是上火引起的，迅速使用板蓝根颗粒", "B.至今病因不明，尝试用点消炎止痛药", "C.维生素缺乏，立刻购买大量水果食用"],
        "answers": [1],
        "score": 30
    }, {
        "question": "4.含硅的洗发水是否会影响头发呼吸？",
        "options": ["A.会的", "B.不会"],
        "answers": [1],
        "score": 30
    }, {
        "question": "5.以下哪种食物具有「不用医生开药方」的「神奇」营养价值？",
        "options": ["A.白萝卜", "B.胡萝卜", "C.西兰花", "D.养生食疗不靠谱，以上都不对"],
        "answers": [3],
        "score": 30
    }, {
        "question": "6.坐飞机时耳朵感觉「气闷」，以下哪种方法有效?",
        "options": ["A.吞咽动作", "B.咀嚼动作", "C.打个哈欠", "D.以上动作均可"],
        "answers": [3],
        "score": 30
    }, {
        "question": "7.妹子痛经时，什么建议最不靠谱？",
        "options": ["A.现在就吃片止痛药吧", "B.乖，多喝热水、捂暖水袋", "C.以后可以服用短效避孕药"],
        "answers": [1],
        "score": 30
    }, {
        "question": "8.什么样的番茄不能吃？",
        "options": ["A.没煮熟的生番茄", "B.没成熟的青番茄", "C.想怎么吃就怎么吃"],
        "answers": [1],
        "score": 30
    }, {
        "question": "9.糖尿病人不能吃以下哪种水果？",
        "options": ["A.樱桃", "B.西瓜", "C.苹果", "D.都能吃，但要注意量"],
        "answers": [3],
        "score": 30
    }, {
        "question": "10.身边有人突发心梗，以下哪种方法是错误的？",
        "options": ["A.清醒患者使用硝酸甘油或阿司匹林", "B.拍打胳膊弯处，效果立杆见影", "C.对失去意识的患者进行心肺复苏", "D.拨打120"],
        "answers": [1],
        "score": 30
    }]
}